蕭 亞 軒 面 目 全 非 嚇 呆 胡 歌

蕭亞軒（右）胡歌（中）

陳婉嫻?

咩品種猩猩

蕭10年前已經有整啦

洗米嫂？

真的假呀

整容嗰班將來係咪就係會咁

好似利菁

面目全非腳

比柯震東屌到個樣炒曬車

其實胡歌都面目全非
嚴重車禍後破相整容

蕭亞軒再老d會變夏蕙姨

胡歌都係得一邊眼皮出事姐，邊有面目全非呀

大陸整容閪樣

還原靚靚拳

好恐怖

諗起佢條好尷尬既片，台上自high隊埋支咪俾台下啲人諗住一齊叫，點知毫無反應

之前佢拍古裝都幾靚嫁
做乜整容整到走火入魔

全場：

陳婉衡

Hey!

面目全非屌

其實廿年前靠唱靠跳起家果時咪正正常常，好地地整到人唔人鬼唔鬼